亞洲黎計 咩地方睇星靚 （不包括中國）

求高人指點 想出發三兩日睇星星

石垣島

Kazbegi

西伯利亞
奧爾洪島

外蒙古

唔去西藏蒙古 中國地方既話一個人好難實行

北韓

蒙古被中國
樓主個腦

冇知識係咁

一向唔當佢自治同獨立

白川鄉

蒙古受俄影響程度高過中好多喎
點計都唔係計中啦

紅館

on9仔係度獻醜

Kashmir

高既地方
上神山啦

係咪唔識分內蒙外蒙？

蒙古根本就係一個獨立國家
樓主做乜鳩

蒙古國呀傻西
呢係屋企睇星啦
咪撚出去獻醜

本來想答蒙古國
但原來樓主咁憎

好記得六年前佢哋知我係香港人而唔係中國人後嗰種一百八十度態度轉變
好記得火車穿過夜晚嘅戈壁沙漠時好凍，蒙古呀伯請我飲酥油奶茶同我傾計嘅溫暖

困死羊角島，睇唔到

去到金剛山可能好啲，但我好早瞓咗